皇馬落去踢歐霸未

一個反擊收你皮

我朗無認真姐

賤種

今年歐聯冠軍3連霸牙

聯賽留力

屌你牙朗

丙朗0.5未
又射十幾腳唔入😂😂😂

垃圾蝗

6弟都踢唔贏

嗰球伊斯高餵度埋口都唔入

講起上嚟維拉好似都係踢歐霸 ，今鋪真係歐霸都不如

0－1

連賤種皇都要迫害爺爺?

入波嗰球正正係爺爺借將助攻

？